男朋友死都唔肯post我嘅相代表咩？

已經反映過幾次 因為依樣嘢嘈過幾次 但佢都好堅持
我講過我只係覺得好冇安全感 所以先想佢post下
佢都唔肯 又唔做返其他令我有安全感嘅事代替
真係好心淡 連我心痛唔開心都比唔上一張相
我真係當佢係結婚對象 但依加真係好心淡 比其他人知都唔肯仲結咩婚

代表你
出世到依家未認真望過自己個樣

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》